弘🐶昨晚。

韓🐶弘

幾得喎幾錢？

51蚊

阿~~~~~~~~

弘b咁rich! 邊度食

元朗 又新街 深仔記對面
buy to home eat

阿

正呀弘b好豐富

好似好正咁

Buy one for me🤤

wa